Mocht er zich ooit liefde in de wereld, ik hou van haar.
U hebt zelf hield; laat uw oude liefde spreken voor mij!"
De dokter zat met zijn gezicht afgewend en zijn ogen gebogen op de grond.
Tijdens de laatste woorden, hij strekte zich uit zijn hand weer haastig, en riep: "Niet dat, sir!
Laat dat!
